會唔會打贏脫貧攻堅戰既原因係因為捉d窮人打科興

老H認同